屌你老母！班黑警咪撚出嚟搞笑啦！

咖哩雞都大撻過你

on 撚柒9

突發 我岩岩比蚊咬

做警察做到你地咁肉酸

自己唔小心比紙界親炸下話

咪住先，有包保鮮紙喎

係唔係假圖

搞清楚先
你班狗比人打係抵死㗎喎

爽過打j

紅色果 d 比自己友噴到啦 ....

突發 我岩岩丁出血

屌你老母, 想呃工傷呃到退休咋話?

咁叫傷???
我去上水俾班大陸西個喼撞到傷口仲勁過佢喎

屌你老母小朋友打架整親呀

哇 好撚嚴重呀 快啲入icu！！

咁似警棍印既

好撚痛

係佢fb 怒post示威者受傷圖喇

我刮沙拔罐都痛過你

地盤果d咪要日日幾十部救護車？

ON9 D市民個個爆撚哂江阿 又爆頭又打面又成面胡椒
你拎D比蚊咬既圖出黎做乜??

搵人post返示威者受傷嘅圖，越多越好，炸返佢轉頭！

好似啲幾歲嘅細路仔咁少少傷就喊唒咁